fifa17 pro club招人

招翼位 後防
實力不限 要求幽默 性格豁達 易溝通
D6球隊

通常幾點開波？

晚上1130

plx add Daveleung1988

Add 唔到

有冇打錯

而家playing？

pc？

Ps4

Give me ur psn plz

冇打錯wor
你psn係咩
我add你

求入隊
psn: billyj_jai

利申:冇乜技術亦都唔幽默,玻璃心